# PyIcom7100

pyIcom7100

Es una librería para poder interactuar con un ICOM IC-7100 y si puerto serie (a través del cable USB). Sirve tambien para equipos similares como el Icom IC9100.

Sugerencias al mail lu9cbl(AT)gmail(DOT)com
73s
